連登咩料呀....成堆加泰post

今個星期行動呢？？ 無呀？

唔駛討論啦？

多得風向狗搞咩加泰集會

加泰關人撚事咩完全無作為

自己都水深火熱仲咁得閒聲援人

推呢個

每日瞓醒之後就會有堆支那01 打手吹風

詳情請參閱每日風向報告

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

推！

其實去定唔去都各有利弊

總之支01搞到大家忽略主線行動就成功左

無錯，推返啲行動post 上黎就得

Push